Show Blocked User - 民國復興

本身佢啲post都可以睇下

但係多到好似係到洗版咁

而每個post都係到貼咩五毛 根本自己就係五毛

Blocked

push

《「南疆史料之一」- 中華民國南海諸島位置圖（1947）》

比埋link 大家
方便大家入去block 柒佢

扮國民黨打手呢招都唔係第一次用啦

佢係高登開頭係正宗五毛黎，俾人屌左一段時間之後就日日貼民國假新聞

五毛豬吹奏繁體支那

煩過閪